將軍澳義士首先刺穿警署外水馬

光復香港 時代革命

Cctvb

大埔：第一區出推土機及掟屎

尖沙咀：第一區出三人彈射磚塊 + 第一區打爆警署入面既車

葵芳：第一區掟雞尾酒入警署

將軍澳：第一區刺穿水馬

黃大仙：第一區推130米直迫紀律部隊宿舍

荃灣/北角：第一次打敗黑社會

尋日其實都有好多第一次, 新紀錄

我好擔心 如果水馬穿哂, 警車呔爆哂, 正義既香港警察仲點執法? 千祈唔好呀

大埔：第一區用阻街垃圾支那偽「共享」單車做路障

仲有長盾未破, 但我相信都快

義士進步神速, 林鄭殖民政權快將失去最後依靠

將軍澳最後一區食催淚彈

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

HKVDC_2017 #79563
無話你係熱狗，不過好奇你支唔支持
蟲太 陳雲 黃洋達 黃毓民
呢4條仆街

下次吉中間果啲等佢地難換到仆街